我正式宣佈新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sunukling 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sunukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

Tag #sunukling

義士被私刑 不可原諒

幫手tag #sunukling
Twitter 真係好少post 講新屋嶺
太子站就話唔知有冇死人
新屋嶺就肯定有人被人私刑
但無人大肆宣傳

呢度有藍絲文宣!!!!!突破同溫層!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

push

推 ！

推 新屋嶺

Push

如果我係新屋嶺d 義士
執番半條人命接受訪問
但你班仆街香港人竟然唔幫手宣傳班狗係新屋嶺既惡行
對唔對住義士呀你地

唔係 #sanukling 咩

頂 被fake

push
#sunukling

Sorry 係#sanukling

pish

係#sanukling

我真係笑撚左，歌竟然重要過義士
佢地又要被打，心靈可能都有創傷
得果小小關注

Sorry 大家 係#sanukling

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

依家仲有無手足係入邊

的確係，班義士變左condom

唔知呀
不過出番黎都斷手斷腳
大家tag #sanukling

Sorry 係 #sanukling

agger,個個唱歌打飛機

#sanukling 大家
我被其他手足fake 左

想推！！！
新屋嶺好緊要

班狗黑暗野愈掀愈多 遲早會爆出真相 絕對唔可以不了了之

831

唔係唔想理而係咩都做唔到，而家儲緊氣直接打大佬，打到大佬就由上而下咁清算，先解決到新屋嶺甚至全港警署要全面加cctv去保障被捕人士

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

我正式宣佈新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

原來其他人咁睇跳閘...

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

我明
但佢地無乜關注度
你search twitter 先
國歌 》#sanukling 義士
班外媒個個報道國歌
義士們呢？
我地自己都要煲大佢架

山卡啦咁遠既一個地方外國點會關注，人地係成個香港咁去睇，你有時間開post不如諗下點拆e壇野

【有圖請正視】求下大家唔好再輕敵！藍已經進化！你地睇下ifc!

tui

新疆個集中營夠山卡啦
#sanukling 根本係人道危機
反而唔理 講唔過去

係#sanukling
係#sanukling
係#sanukling
係#sanukling

#sanukling

目前新屋資料有限，同好幾單一樣要靠爆料，睇吓可唔可以將一啲關聯嘅料放埋一齊研究，例如統計邊日有邊位手足證實係喺新屋，又或到而加都未知喺邊間狗屋度，計算吓近月有幾多失蹤人口，近排一啲離奇死亡案件有冇關聯，順藤摸瓜可能拼到一幅好大嘅拼圖，相信會有好多人關注

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷!!!

太子站就話唔知有冇人死
#sanukling 私刑就一定有 有機𥅽係酷刑
大家都唔煲大佢
#sanukling
#sanukling
#sanukling

Sorry 係#sankuling

仲有被黑警殺害嘅手足

Sorry 係 #sanukling 唔係#sunukling

認同
唱歌好high但係未贏

sun

認同，點解咁快就轉移左焦點，香港人唔好成日打飛機啦

義士condom黎姐，最緊要快樂抗爭，無成本抗爭，示威者開心，政府放心，義士揼心。winwin雙贏等榮光黎救香港

正經野無人做 大家自己圍爐打飛機
唔知以為香港已經贏左

#sunukling

推

新屋嶺
罷買、換美金
光復香港 時代革命

可唔可以建立兩個有關新屋嶺嘅清單並長期頂置

人嘅慣性係咁，同一樣嘢需要不斷有新嘅刺激衝擊，重複無甚進展嘅嘢會有機會被世人淡忘遺忘，純粹反覆傳播舊有嘅文宣表達關心並唔足夠，當務之急係需要發掘多啲關聯嘅料拼埋一齊，咁即使幾細嘅料加加埋埋都有機會變成巨大嘅料，夠爆自然能喚起社會同世界嘅關切

唉 香港人

非常有建設性嘅提議

多謝！！
入去幫手pish啦

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

我在新屋嶺的32小時

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

原來其他人咁睇跳閘...

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

義士唔係condom 推

我係Twitter 有人糾正我#sanukling
請問邊個先岩？

#sanukling
Sorry 我都一開始被人fake 左

Tag #sanukling

##f

慘

太子站 一日無真相 一日當死左人處理
新屋嶺一定係集中營
612
721
811
831
新屋嶺

Tag #sanukling
有手足英文文宣打錯

釋放義士

我推唔到
唔想佢地淨係掛住唱歌精神勝利
唔想好似雨革咁

Tag #sanukling
唉 香港人幾時先生性
義士32小時被人打強姦
出面大把人仲係度研究去邊度唱歌 改歌詞

Twitter/IG？ 我有個文宣IG呀
但唔知配乜圖/link好
我冇新屋領文宣圖

Push
係#SanUkLing

我都無#sanukling 義士文宣圖
#sanukling 義士已經成為Condom
無人重視
Twitter 張文宣仲要串錯做sun uk ling
搞到我fake 左全世界

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

要屌嘅唔係屌啲人唱歌，係屌啲人唱得唔夠認真，唔夠身土不二，腦入面冇諗住義士當唱自己條命幾苦難咁唱。
唱歌唔係原罪，而加唔係唱今天我呢啲飛機歌。
任何可以令香港人增加自治意識嘅嘢都要大力做。
歌有歌唱，#Sanukling有#sanukling tweet。

Exact7ly
大佬你要扮慘咁先有美國人幫
你咁歡樂做乜姐
似受迫害咩

唉gg喇冇左文宣圖咁啲人未必睇
好多外國人都睇圖唔睇字
文宣grp搵唔到sanukling呀呀呀
而家唔知點搞好
新屋領係唔係冇實圖嫁？

毋忘新屋嶺義士

得依張

串錯字

Twitter 做野plz
Tag #sanukling

新屋嶺好難搞，冇人良心發現去洩密根本冇證據，連太平紳士都入唔到去

根本就係集中營
新疆都唔比人參觀啦
有醫護冒住生命危險出左聲啦
酷刑一定有
大家幫手煲大
義士唔係condom

up

推！！！
仲有好多人連新屋嶺係乜都唔知

麻煩曬 陣間po先
我發現你個title錯但係後面啱
我諗諗點搞 啲人好懶 唔9睇字

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

有冇part2嫁？

幫推

大家過埋中秋回完氣就爭氣啦！

講得岩！

推 大家未贏架！

有阿 睇我上面

下面有手足比左你

新屋嶺可以點搞？

係呀 被依張文宣fake 左
Sorry 大家
無check 清楚
係#sanukling
係#sanukling
係#sanukling
係#sanukling
係#sanukling
係#sanukling
係#sanukling
係#sanukling

其實可以做咩幫佢地？

煲大佢啦
太平紳士都無得入去參觀
香港版集中營 新疆d 朋友

等我搞掂張錯字文宣圖然後Twitter呀IG呀fb呀乜9都用 spread出去 等其他人知

好！！

收到
幫你推住 po 先

好呀好呀 我到時send翻係度

國際戰線
煲大同新疆集中營無分別
有命出黎都斷手斷腳
等國際比壓力
同盡快通過人權法 仲要係加辣

915

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

ok，兩邊都重要

義士唔係condom啊推

義士沉冤未雪

做野啦

手足一個不能少

推，搞個新屋嶺大遊行，或者文宣俾外國人知道佢地濫用私刊

新屋嶺手足受咗幾多
我哋要為佢哋做啲嘢

義士唔係condom

仲有831

推，不是condom

push

#sanukling

Push!!!!!!

熱門

置頂

Done

8.31太子站都有d 文宣圖
爆眼少女都有
竟然#sanukling 係咩都冇
都唔知有幾義士打到殘廢甚至死埋
公平咩

唔係唔比你地唱歌
但係事實上 問心 依兩日討論首歌仲多過義士
你地諗下義士連續32小時被人施暴
冒生命危險同我地發出求救訊息
你地班仆街咩都唔做 係度研究下點改歌詞
我係義士既話 心都淡埋

Retweet

係#sanukling 大家
我被文宣fake 左sorry

推 831 811！

推！

如果大家識人識整文宣圖
唔該叫佢地幫手整
#sanukling 既文宣圖係零
太子站同爆眼少女都有
公平咩

掛撚住唱歌就乜撚都唔做

可唔可以contact美國國會議員施壓

Tui
而家去打

Tag #sanukling
義士唔係condom
佢地比人打足32小時
唉
到依家我未見過一張#sanukling 文宣圖

Twitter 有人提咗我
柒咗

Tag #sanukling 唔係#sunukling
我被文宣fake 左

新屋嶺 地獄集中營

唔知可以點樣幫到佢地
好嬲好心up 推咗先

Sorry 因為有一張文宣圖錯左
Fake 左好多人

有一張呢個
同埋兩張錯字改緊 大家等等我

行動post冇曬

自high 係毒藥
時刻提醒自己有義士為左我地犧牲
一定要為佢地做野

721 831

推
係就寫首歌銘記新屋嶺暴行

舉起d英文文宣唱？

有文宣喇各位

最弊有班友掛住唱
研究點改歌詞
行動post 咩細節又唔講
去英領要舉英國旗？
新屋嶺文宣圖係零

Thanks 推呀

推爆個 tag 佢

要唱就唱埋美國國歌

不如唱埋美國國歌

好Jeng

係#sanukling
之前文宣圖錯
搞到我fake 左大家

錯字改好啦啦啦

Spread 開緊

對準政權 遍地開花

推爆佢

邊個唔係行苦行路線就係鬼

#sanukling #sanukling #sanukling

文宣！！

推，女義士好慘

推
唔好未成功就係到唱歌

Tag #sanukling
有文宣之前串錯
上面有巴打改岩thanks

831 新屋嶺 中秋獅子山

唱完歌繼續對準政權
為新屋嶺義士討回公道

冇計
其實之前前線都係一直用生命去換取黃港豬既時間同注意
依家有首歌就可以做到呢個效果

有twitter既幫下手

[續］新屋嶺文宣 係#sanukling 唔係#sunukling

推 唔好令義士變成condom

推 不要 condom

#sanukling sorry

新屋嶺不能忘記

Tag #sanukling
唔係#sunukling
Sorry 被fake

oh Say can you see 🇺🇸

915出黎

新屋嶺

推 勿忘新屋嶺手足阿

應該要繼續煲新屋嶺義士 大家唔好太沉迷練歌了

[續］新屋嶺文宣 係#sanukling 唔係#sunukling

如果我係新屋嶺d 義士
被人打足32小時
番出黎見到你班仆街係度練歌
真係對香港人心死
文宣關於#sanukling 係零

Twitter戰線極重要

得閒打機不如用一兩秒like同retweet下啲文宣

屌你老母又分化？
所有手足都唔係condom!!

唔係sanukling?

同意 twitter應該講多啲新屋嶺嘅事

會唔會係你打錯hashtag先搵唔到post咋

[續］新屋嶺文宣 係#sanukling 唔係#sunukling

分化你個頭
乖啦 Twitter 做野
Tag #sanukling 唔係#sunukling
義士比人打足32小時

唔係 兩個都無post

915！不要忘記各位義士手足！

點解我打錯係因為一張廣傳既文宣

係呀
有張文宣錯左
Fake 左全世界

[續］新屋嶺文宣 係#sanukling 唔係#sunukling

推呀

不過兩個tag 都無post
Tag #sanukling thanks
比番張岩

啱
講d 慘野先有人理

Tag #sanukling 唔係#sunukling

又唔使咁灰，好多嘢可以同時兼顧冇衝突，有時有啲嘢會一瞬間爆發

推 831 新屋嶺

721 811 831一齊推

推你

[爭55000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

推唔郁

感謝你

我知呀
有時侯輕鬆下係無壞
但依家#sanukling 義士d文宣圖係零
好難唔灰
希望大家救左義士先
佢地生死未卜

連儂牆要補

義士要日日留意

#UScongressHKneedyou#pleasepassHKhumanrightsanddemocracyact#香港需要你 #世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#ifweburnyouburnwithus#612 #721 #811 #831#新屋嶺#罷買紅底奶共藍絲店舖

推
612 721 811 831

個個位咁僻 有冇安全少少嘅方法救到佢地 唉 唔好亂入

手足被自殺

呢幅圖可以簡單繙譯，外國人可能有興趣

推上去，義士唔condom

新疆集中營d朋友
你估咁容易入
太平紳士都無得入
Tag #sanukling 唔係#sunukling

推呀屌

推

915見

唔洗理

推撚爆

推!!講得岩

唔好鬆懈！

721唔見人
831打死人

Fees Hong Kong

推
唱歌唔係唔得
不過必須要推返啲重要post

推呀!!!!!!!

推！！！

Tag #sanukling 唔係#sunukling
無錯
義士 重要過國歌
贏左我日日同你落街唱
唉 #sanukling 完全無d 卡通化文宣圖
希望文宣組幫下手

要譯做英文

推
繼續諗下有咩活動可以搞
首推 光復行動

有冇新屋嶺嘅外國文宣

就係無乜
我見出post 屌
希望整下d 卡通化文宣
吸引外國人注意
#sanukling 港版集中營

有冇英文文宣可以幫手！！

推 keep 住個熱度

救義士關注義士

Pish

Tui
需要多啲英文文宣

但未有d有力證據之前 又好難期待d外媒煲大佢

推左先

推 義士唔係condom

Pish!!!

Tag #sanukling 唔係#sunukling
有受害人出左黎話比人打啦
有d 醫護出左聲

Tag #sanukling 唔僬#sunukling

lpp

pp

Don’t forget them

可唔可以為新屋嶺事件作返一首歌, 我地一方面可以做文宣, 一方面可以紀念.

推返上去！

唔好再作歌
最重要係connect 美國人
要美國加辣人權法
未通過大家就開始鬆懈
以家要扮慘
美國人先幫拖

同一個留言係推唔到post㗎
要唔同comment

推啊

光復香港 時代革命

恐怖

歌曲的感染力可以好厲害, 只要作得慘情啲, 有故事性, 可以唱到全世界都知.

721 831 新屋嶺

推推推

不忘

依家連英文文宣都未搞好
出面一首國歌都搞到滿城風雨
大家太集中首歌 而忽略其他重要既事情
好似週未英領使唔使舉英國旗唱英國歌
行動細節完全無
大家Twitter 文宣做番好先啦
依家全部係國歌

真心灰如果我喺新屋嶺出番嚟嘅見到成班淨係每晚on99匿喺商場圍爐 又冇戰術 又冇籠絡對家 又冇文宣自己人行動 又冇戰術討論 我諗我真係會自殺算

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

Tui

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

新旗嶺

濫暴濫捕
831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

唉

Twitter 啦大家
唱歌救唔到香港
#SunUkLing 係集中營
扮慘然後引起外國關注

加辣

連登正垃圾 成日諗住玩打飛機開膠post
新屋嶺 殺人強姦輪姦呀 骨折入醫有十幾個 有子彈都唔識用
日日打飛機 義士真係白白犧牲

陳雲都叫咪唱啦

係被人打足32小時
換來香港人係商場唱歌
諗起都灰

仲有 721 8月5 811.....
愈來愈少人講

唔好唔記得新屋嶺義士呀
佢哋唔係condom呀

721 811 831

冇呀 所以我先出post 屌
全部人唱國歌
#SanUkLing 又唔理
當義士Condom
屌哂你地老母

關注新屋嶺集中營

唉 幫手屌
岩岩先係Twitter 屌完一輪

文宣呀 日日airdrop 啦

Twitter plz

有醫護人員 上黎開post 講左D資料 結果呢
屌晒你地老母 個post 晒沉落地心呀

佢只係想人地唱佢嗰首啫

btw推

連#sanukling 文宣圖都無呀
點airdrop
得篇長文
平時有d卡通化文宣
依家個個國歌mode
當#sanukling 義士Condom
仆街香港人
尋日仲好歡樂咁玩人鏈
義士就被人打足32小時

成撚日玩埋呢d 垃圾毫無意義既野，on99 唔撚化咁，d 義士比人姦比人虐打死撚埋人好似冇人理咁

必須一推

無錯 個個國歌
有手足屌佢地太focus 國歌
仲要被人話5毛
痴線
國歌撚試下入下#sanukling 被人打到殘廢
嬲到我仆街

推
唔郁
照推

幫推

今次係連一張#sanukling 文宣圖都無
全部資源去左國歌
以正視聽 唔係各有各做
係咩都無做呀屌

好簡單 歌就個個狗衝去唱 大大聲唱
屌你哋老母 文宣 連儂牆 新屋嶺 殺人 強姦
你地有冇狗衝去做呀
事實係 無呀 還越來越少人文宣

開始膠化，香港等輸啦好彩一早睇透走撚左，如果唔係真係攬住香港一齊死，話我分化撚失敗主義都係咁話，根本港豬就係屌唔醒

多謝你提醒同路人

見到有手足被人屈5毛
真係灰
手足安危 》〉》〉國歌
唉

推!!義士唔係condom

多謝你無屌我5毛熱狗分化撚
唉 大家集中番注意力係#sanukling 義士度

我睇分化睇到煩。我好想屌佢哋話人分化撚少一陣得唔得。覺得有用咪做囉。膠就唔好啦

推啊
到時你坐新屋嶺冇人理 你會咩感受

#sanukling 唱完歌要返返嚟!!!

唱唔係問題，但係唔可以忽略新屋嶺集中營黑警既暴行，一定要追究到底

大家諗下d手足要係集中營32小時之後需要d咩？
係咪萬人大合唱glory to Hong Kong?
屌你地 做文宣都懶

文宣比較新屋嶺同再教育營
舉例新屋嶺手足重傷vs新疆人逼坐老虎凳、用極刑
帶出共党鎮壓人民手段血腥暴力，如出一轍
同時新疆都開始爆緊大獲
新屋嶺單野要擺埋一齊
以達到更大嘅輿論壓力

我忍左兩日先開聲屌
一張文宣圖關於#sanukling 都無
得張長篇文字版
Twitter 關於義士得兩三個likes
首國歌就幾百人likes
香港人唔好咁仆街好唔好

Push
義士唔係condon呀

愈黎愈走向嘉年華式抗爭

所以啲歌我唱都冇唱過 btw幫push

成日屌林鄭緊張死物仲緊張過人，自己咪又係做緊同一樣野

啱
要keep住扮慘

that sosad

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

你咁講 會被人屌熱狗屌雨革撚屌分化撚
叫班仆街香港人去Twitter 睇下有幾多人提過#sanukling 有幾多人likes
首國歌打哂飛機 義士就當condom
屌哂你地老母

立即tweet 比Solomon Yue

真係灰
香港人唔值得擁有#sanukling 義士

要屌就屌

我就建議文宣組要持續散播黑警惡行，英文組同起底組合作整作美國制裁名單，勇武巴打協防連儂牆同地區巡防，有行動就出動。

唔可以比道氣冷卻，兄弟爬山，都要繼續行，一坐低就唔想再郁架啦

藍絲文宣圖 突破同溫層！
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

新屋嶺打得起
又可以睇下班黑警幾仆街
告到佢閤家鏟

義士不是condom

仲有秘密警察
我地仲有好多野未煲大

支持

之前11哥講過特務警察，唔排除真係有

要keep住扮慘
Tag #sanukling 唔係#sunukling

義士

大佬屌得岩

唱歌唔緊要
唱完係附近做番文宣呀

首歌爆左幾廿個POST 講左幾日都重未完

推啦

推！新屋嶺事件唔可以被遺忘！

講得岩呀
唱還唱 都唱夠啦 記得仲有好多緊要野做
仲要得閒唱下美國國歌啦 支持下！

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

仲有之前提過有秘密警察
又無哂聲氣
又係文宣一張圖都無

推 915 港島見

輸緊50比0可唔可以踢得落力小小？

勁小實在資料都好難長期關注
入面根本係黑洞黎
又冇軍隊攻入去
自己人玩哂

要keep住扮慘
Tag #sanukling 唔係#sunukling

又secret state police
又#sanukling
又#smart lamppost
就黎滅族
仲國歌

有醫護同#sanukling 義士出左黎講野
但無人煲大
仲有secret police

推
推
推

真係要有系統咁搞個記者會去煲大佢
叫哂果班受害人, 太平紳士 全部出哂黎先得
我明呢單野好嚴重
但係一定要有系統咁玩
今日彈一單, 聽日彈一單根本冇力
太子站單野都係

巴打，hashtag #SanUkLing (唔係Sun）

Push
唱照唱
但手足要keep關注！！！

歌照唱*

咁at least 都宣傳下
如果我今日唔開post 屌
成個星期Twitter 都係國歌
自high mode
外國人以為我地贏左慶祝緊
明明50:0
從來無贏過

推佢老母

文宣圖無人整呀屌
有時間就幫左手足先啦

Agger

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

#SanUkLing
Twitter至少每人出5條好唔好呀 求下大家啦

唔係推post 係上twitter宣傳啊

推推 915 港島見

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

我有呢啲圖 但我P牌推唔郁 可唔可以幫手

一時太放鬆 即上Twitter
推推推
914 天水圍
915 銅鑼灣

hashtag #SanUkLing (唔係Sun）

鬧得岩

啲人會話你抗爭不是苦行

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

hashtag #SanUkLing (唔係Sun）

無苦行wow 係扮苦行
你唔夠慘 人地點肯加辣幫你
係Twitter 煲大我地好慘都唔做
又# smart lamp post
又# secret state police
又# concentration camp
林奠比左一堆子彈我地都唔用
仲國歌
滅族啦

推咗先

扮慘呀
hashtag #SanUkLing (唔係Sun）

推
9.15見
五大訴求 缺一不可

PUSH

推
全世界今晚集中火力 tag #sunukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

鏟平新屋嶺
黑警必須死全家

因為condom囉

岩岩又有另一方人士話有人被強姦

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

有哂新聞都唔大力推

推
要為所有義士攞返個公道

903

推！！！！

呢個真

無人會話停，唔使緊張。大家回一口氣啫⋯⋯

贏左啦咩 唔好咁開心住啦！

我地未贏架
記住呀

唱完歌再黎推
五大訴求 缺一不可
義士一樣 缺一不可

我都忍左兩日先出聲屌
依兩日你見Twitter 全部係歌
正經既新屋嶺又唔推
人權法又未過
唔緊張就假
最後直路

應對黑警成日都出反對通知書

對唔住
即推

認真啲啦

p牌仔想推

p 牌 liked

721

推推推推推推推

推上水，仲打緊硬仗㗎。

係手足用條命換返黎

要貼連濃場

915維園見！

推喔

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

但你明唔明啊

我知有十萬個理由有人係果度比人打比人姦，但都係理由，唉我知好難叫受害者出黎講⋯⋯

好矛盾

唱完歌了
推番啲正經post